見到啲同事日日返工入廁所成半粒鐘先返真係好肉酸

而家公司請你返嚟屙屎
辦公時間走入廁所半粒鐘，換算普通文員人工都成六七十蚊
真係有需要就應該留返放飯/放工先屙啦
根本公司就唔需要咁多廁格馬桶
係咁咦六七十呎一兩個廁格就夠
有人排隊等就仲好
坐喺入邊啲同事就更加唔好意思坐咁耐要人等
快快趣屙完出嚟埋位做嘢
提高工作效率
又或者喺廁所門口整個打卡機
辦公時間入廁所幾耐就扣返相應人工
睇下仲有冇人敢喺廁所gel頭化妝玩電話

屌以為講緊我

頭先去完廁所返黎 moon 都入咗 save mode

比我就建議食飯去廁所既時間都唔應該有
要全力投入工作 將港人既奴力發揮到淋漓盡致

唔撚得？你炒撚到我就唔洗係度吠啦

一時唔偷雞就扮撚哂保長

吹咩 係要office hour痾

人地屙屎扣你人工咩

文同事

請勿於辦工時間上連登

黃經理上

屌頸都抖吓氣丫! 何況做港奴

我唔係姓文

見到啲同事日日返工入廁所成半粒鐘先返真係好肉酸

係入就入夠一個鐘啦

半個鐘咁少真係好肉酸

岩呀
扣佢飯鐘啦

攞靈感呀 你識咩呀

關你撚事

阻撚到你
你返工唔撚好肚痛痾屎

痾完仲要去食返支煙

咁先係正確返工態度

成日坐係個位到就生產力高咩

應該喺自己個位一路做野一路屙

接近開左24小時得一個正評
係咪樓豬自己

半個鐘有60幾70蚊人工好高

我一個鐘得40蚊咁上下

每次痾屎我都去十五分鐘或以上
返工打卡之後去廁所痾屎痾十五分鐘好爽